究竟係嘅窮幾廢嘅人先會去公眾泳游水

去過一次以後唔想再去
啲水又污糟又臭
見到入去游水嘅人全部都係中年廢佬同大陸新移民
利申:去深水埗公園泳池

屎池

見過有屎痰浮面

有個朋友係深水埗公園泳池教水 浸左幾日已經成身都有皮膚敏感

你去最廢果個？

利申：屋企樓下有私家泳池 會去公眾游，游完返工

成世人第一次去 之前游水都係去開私人泳池

深水埗出名賤民多

係多新移民 去親都以為返左大陸 滿口蝗音

去公池 仲要去深水埗。。。